尋日黑警開宗明義話係圍堵行動，無人講？

[有片] 林卓廷撚到個白衫自爆話係"圍堵行動"